上左一架唔知去邊既巴士

讓感覺隨風飛

快天黑了

遊車河

上車前 買了個$13.5既包 食完了 原來是個空氣包

日出之前請把悲傷終結

有人拖住狗
有人拖住細路
有人拖住情侶

找不到歸家的路向

這種滋味不難體會

西貢。。好多人

第二架巴士

d路多彎到想嘔

原來去左馬鞍山

唔爭在去埋烏溪沙睇海

87D?

去左mos公園

No

係公園蕩失路

去邊好

再坐一架唔知去邊既巴士

我都想試下 但日日朝九晚六 邊有咁嘅本錢去揮霍

番屋企啦

有好多架 最快到就上個架啦

聽日要翻工

無屋企